Python Fractal Explorer 
=======================
PFE дава възможност за изследване на различни фрактали подобни на множеството на Джулия.

При стартиране потребителят въвежда параметрите на изображението, което иска да генерира:

*	размер на изображението
*	част от комплексната равнина, която да се изобразява, зададена чрез двете комплексни числа в "горния-ляв" и "долния-десен"
*	функцията за оцветяване, която да се използва при изобразяването
*	типа фрактал:
	*	Mandelbrot - изобразява съответната част от множеството на Манделброт(*z\*\*2+c*)
	*	Quadratic Julia - изобразява класическото квадратично множеството на Джулия(*z\*\*2+c*), като потребителят избира стойността на константата 'c'
	*	Друг - потребителят сам въвежда формулата, която да се използва за генериране на изображението(за имена на променливи се приемат само единични малки букви)
*	максималният брой итерации, които да се правят на избраната формула за всеки пиксел
*	гранична стойност за абсолютната стойност на резултатът от итерацията, при чието надхвърляне да се прекратява итерацията и без да са достигнати максималния брой итерации
*	ако е избрано изобразяване на фрактал по функция въведена от потребителя се въвеждат и имената на променливите, които да се изолзват за натрупване на итерацията и за текущото комплексно число, в което се пресмята функцита

След въвеждане на всички необходими данни избраната формула се итерира по съответните правила за вскеи пиксел от екрана, като в конзолата се отбелязва каква част от пикселите на екрана са обходени до момента.

Възможности за интерактивно разглеждане на изображението с мишката:
*	Ляв бутон на мишката - "приближаване" на изображението с център точката на click-а, използва се зададения в момента zoom-коефициент
*	Десен бутон на мишката - "отдалечаване" на изображението с център точката на click-а, отново съобразно zoom-коефициента
*	Среден бутон - Презичисляване и рисуване на ново на изображението в момента
*	Scrool up/down - Увеличаване/намаляване на максималния брой итерации

Команди от клавиатурата:

*	__r__ - Преизчисляване и прерисуване на на изображението в момента
*	__+__/__-__ - Увеличаване/намаляване на масималния брой итерации
*	__i__/__o__ - Приближаване/отдалечаване на изображението с център центъра на текущото изображение
*	__c__ - Избиране на оцветяваща функция
*	__z__ - Определяне на zoom-коефициента
*	__b__ - Връщане обратно към изображението преди последния zoom-in/zoom-out
*	__a__ - Въвеждане на нова гранична стойност за итерациите
*	__e__ - Експортиране на текущото изображение в графичен файл(bmp/jpg/tga/png)
*	__x__ - Експортиране на всички изображения натрупани от zoom-in/zoom-out операции в самостоятелни графични файлове(bmp формат)
*	__s__ - Запазване на текущото състояние на приложението във файл, включващо текущото изображение, натрупаните до момента изображения и активните в момента правила за итериране и изобразяване
